想買份醫療保

有冇推介？

失完戀啦

唉

唔好做傻事啊！

可以tg 我同你傾傾

利申：aia

aia 宏利啲息都好少
你check中國人壽 息比較多 價錢合理
唔係打手
我啱cancel左仆街宏利

醫療保都有息架咩

做咩咁睇唔開送錢比人呃

我買儲蓄
宏利真係onL9
aia都on9
aia你要問清楚包唔包原位癌
同埋claim過一次手術治療，仲會唔會claim多幾次
宏利個經紀有踩aia呢兩個保障都無

但後期我先發現宏利貴到仆街 紅利 息又低
即刻cancel
保險佬全部都自私 你真係要小心

宏利多職員多員工唔係因為公司好
係保費貴到onL9
其實aia都貴 同埋唔係熟人既話 真係理9得你啲$點同埋啲投資組合點
我自己最憎宏利 真係憎到入肉

個人認為唔洗買儲蓄 每個人500～700嗰種夠
雖然中國** 紅利 息 價錢ok
但所有儲蓄保險都唔多抵 呢個plan係for保險佬抽佣，所以一定sell儲蓄sell到痴線
賺到天上有地下無

500-700 每個月
比左就無既嗰啲最好

儲蓄真係好唔建議

買保險揾我500-700純保險

利申：CHUBB LIFE

預算幾多？建議買純醫療，主plan 而唔係Rider,Cigna 專做醫療d 保障，after sales 幾好，你可以去睇睇

間間一撚樣咁衰, 但記住買埋額外保障個種(10萬蚊比一兩成墊底費個隻)。唔買埋不如唔好買。